如果今日觀塘唔係得一個手足而家十個手足一齊割

個畫面會點？
係咪冇人捉到？